捐贈糧食係好，但你地係想自我感覺良好定真心想支持？

見到好多人發起捐贈細路年青人有飽飯食。但從來年青人食唔食得飽唔係抗爭運動的重點，見到個社會咁腐化食乜都無味。我地唔係少爺兵，其實後生仔捱下餓好平常，因為我地追求緊既唔係補幾多名利，係民主自由。捐食物真係唔大幫助，捐防具頭盔眼罩口罩護甲雨傘都還好d。

重點，金錢同物資支援係好同有需要，但千萬唔好有一種心態，捐左錢就唔出黎抗爭，人數一少你俾幾多錢幾多物資都無用或只會俾人充公。而精神上，人數上的支持先係整個運動得以繼續運行的關鍵，明白會怕俾人拉俾人告，但你企後d，人夠多警察係唔會咁易拉到人，無人數的支援只有更多後生仔俾人打，俾人拉同俾人告。

唔好俾籍口自己唔出黎！

推

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命